[全部都係雞]拍拖6年 結果戴綠帽

有個朋友同條女拍拖6年
條女就中下啦 條仔都係一般般
結果 條賤女人派帽不特止
仲要係同佢男朋友個fd搞埋一齊
屌
呢d係咩心態
埋單果個戇鳩咁多年來睇住條仔同條女一齊
好話唔好聽真係望住佢地入房都試過啦下話？

屌你宜家一個轉頭
派帽 兼夾同條賤女人一齊
屌你 好心你用下你個腦啦
條女突然間覺得中意你呀？
貪你型仔咩？
咁撚多年條賤女人同本來條仔一齊果陣
有無望撚過你一眼？
屌你醒下啦
雞來架渣
有jetso就賣身
戇鳩

估計樓主係事主

你的朋友就是你

留名

好彩自己兩年已經笠左綠帽

過埋個聖誕先比我啦
Boxing day 先拆禮物金嘛

我的朋友真係唔係我 我都想有女呀屌

成熟既男人係會恥笑有人食我二手飯

華生

樓主個fd都幾仆街 比頂帽你戴

你好慘

又係朋友。。

恭喜
好過結婚後先知

都話唔係我

樓主
你個fd是咪做警犬

你個朋友同你一樣樣喎

女人根本係雞係公廁

利申: A0

唔係呀 如果係警犬戴帽我一定開佢名笑